{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 공단동 G 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、直接人数確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社の責任を負いません。 夜間は騒音による退室措置が可能なので注意しなければなりません。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には騒音による退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間は騒音による退室措置が可能なので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 456
    }
}